CCTVB嚟講,邊隻係奶共臭閪

黃珊
陳嘉欣

黃珊幾正 四十歲

黃珊日日夜晚7點幾就奶共反美, 奶撚到西水滿地流